90後「蘋果幸運哥」抽中次籌首期唔使父母幫

冇護士女友
母親冇改嫁
冇借nonmean炒股
每日只係腳踏實地打工
為上車，佢天天食特價canteen飯
為上車，佢只坐公司車

終於，在幸運之神眷顧下抽中居屋次籌，有望上車

佢係邊個?佢係是我哋「蘋果幸運哥」同事間叫佢做「鏗少」，無論市場話抽iphone，定抽匯豐紀念鈔，佢次次參與，今次見全港人人抽居屋，佢一於都唔執輸，抽埋一份，「初頭都是抱住抽下嘅心態」，結果佢抽中80號籌，排第二組別。

過去幾個月，佢完全沒有為中居屋做準備，事關佢都唔覺得自己會中獎，「由細到大，都未中過獎，估唔到今次抽中」。他透過白表單身人士身份抽中第二組別。佢話，今日開始做功課，現場視察幾個居屋，睇下有咩優劣。

講到首期約20萬元至30萬元，佢坦言，可以靠自己嘅積蓄支付，唔使靠屋企人。若果有幸抽中，日後居屋月供約1萬元，他相信，死慳死抵，都應該供得掂。不過心情有少少矛盾，因為居屋日後轉售要補地價，心情十五十六，來緊同屋企人商量下，見步行步。

他希望小編幫手落呢句：「希望老闆加多啲人工！」

聽日準時番工

而家點

唔夠2000個單位 佢排7萬幾 應該有機

佢宜家有樓揸手應該係咁換女吊都得

點知7萬幾

當年抽完有個表

笑撚死

乜乜哥 支那報

當年居屋咁撚平?
30萬首期供25年 月供幾多

見倒人人有得抽, 我連抽既資格都冇, 好撚唔開心

白單排第2打算有得買東涌垃圾房?

今期居屋最貴單位位於荃灣尚翠苑，定價326.46萬元，呎價6,389元

2015年白單冇QUOTA

月供一萬都無左三成幾收入 你望就望哩幾個月唔好加人工搞到過左限額

一世都冇乜抽獎運 點知一中就居屋

白單排第二有幾幸運
蘋果正仆街 咁樣抽自己友水

咪傻啦 我頭籌白單 都未必有機會上到車 皆因有1455人爭200個白位 即14%
你宜家係次籌就繼續努力返工啦

蓋青真人

無論市場話抽iphone，定抽匯豐紀念鈔，佢次次參與，今次見全港人人抽居屋，佢一於都唔執輸，抽埋一份

仆街炒狗，抽乜撚野，跟本就炒賣撚